<反送中> 宣道會：促政府暫緩修例 引用聖經斥做官「不是叫行善的懼怕」

浸信會聯會聲明：

面對「送中」惡法，陸續有宗教團體罕見開腔！繼昨日香港浸信會聯會發聲明，要求政府撤回《逃犯條例》修訂，基督教宣道會香港區聯會亦就事件發出聲明，表示擔心政府朝不聆聽民意、不尊重專業意見的方向走，要求政府在未能得到社會共識前暫緩修例，「當行善者也懼怕政府之施政，施政者宜反躬自省是否已違公義原則。」聲明又指因事件已釀成社會嚴重撕裂，「民無信不立」，祈求港府謙卑尋求社會和諧修補裂痕，令市民對一國兩制保持信心。

宣道會聲明指，近日香港特區政府提出修訂《逃犯條例》引來各界高度關注，4月28日已有大批市民上街遊行反對修訂，並引用聖經章節指相信「作官的原不是叫行善的懼怕，乃是叫作惡的懼怕」，指按需要修例本是無可厚非，但現時法律界、商界、宗教界等多個界別均提出質疑，「皆非無根之憂慮」。文中又提到，香港市民自發組成不同聯署反對修例，是「愛港、愛人、愛法治，追求公義與憐憫之表現」，強調政府不宜一概否定。
聲明呼籲宣道會信徒為香港社會和政府祈禱，祈求官員及議員「身為公僕」，能虛心聆聽法律界以至不同界別意見，了解他們的憂慮並實事求是，處理相關爭議，「避免因修例而帶來更多的法律漏洞，不公不義」。該會又希望，政府給予市民大眾足夠諮詢機會時間，未有共識前暫緩修訂；並指政府若要為死者伸張正義，應與台灣政府磋商對應遣返安排，處理港人涉嫌在台灣殺人案。

羅 馬 書 Romans

13:3 作 官 的 原 不 是 叫 行 善 的 懼 怕 、 乃 是 叫 作 惡 的 懼 怕 。 你 願 意 不 懼 怕 掌 權 的 麼 ． 你 只 要 行 善 、 就 可 得 他 的 稱 讚 ．
13:4 因 為 他 是 神 的 用 人 、 是 與 你 有 益 的 。 你 若 作 惡 、 卻 當 懼 怕 ． 因 為 他 不 是 空 空 的 佩 劍 ． 他 是 神 的 用 人 、 是 伸 冤 的 、 刑 罰 那 作 惡 的 。

支持真基督徒

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

“If you want peace, prepare for war.”
From John Wick 3: Parabellum

宣道會都出聲，50萬人有望

今次只要多人 唔駛咩激進行為都有用
今次支拿被西方世界全面反枱 德國佬 美國佬爭香港 只係差出師有名
出師有名就係要聽日夠多人示威 人地先可以有藉口解放香港
所以如果你想做美國人 德國人 想拎美國 德國passport 你就一定要出黎 仲要叫埋你成家 不特止 叫埋你叔伯兄弟親戚老友一齊上街

津貼中學議會主席廖亞全更言，課程指引全部是框架式內容，看不到有洗腦成分，他個人而言不考慮罷課。

當年

直指淋病d 假信徙